堀北真希決心遠離藝能界 搬出東京過隱居生活

32歲日本息影女星堀北真希，在2015年宣佈閃婚，嫁給年長12載的《同一屋簷下》男星山本耕史，她在婚後兩度產子，榮升人母後已退出藝能界，為了相夫教子，並展示遠離藝能界的決心，原來去年她與家人已搬離東京，在北關東地區過住平靜的簡樸生活。

其實，松山研一與女星太太小雪去年已被爆搬往郊外居住，而今期雜誌《女性自身》就報道，堀北真希一家四口本來住在東京的豪華住宅，她與山本耕史均是東京出生，比較嚮往鄉郊的小鎮風情，加上山本的80多歲父親退休後也移居北關東，故搬家的另一原因是為了多點陪伴老父。目前，山本仍時常到東京工作，在東京亦有單位方便開工，堀北就會留在北關東的寓所湊仔。

其實不時傳出堀北真希獲邀復出，還被指會加入山本耕史開設的事務所，不過傳聞未有成真，如今她離開東京，相信堀北短期內也不會回歸幕前。

支持...

老公得閒返東京做野
會唔會偷食

彩好快都會係咁，俾紋身師bump大左個肚就退出黑暗的娛樂圈

又迫害覓腸

唔會啦

佢亂up

原來今年先32歲

紋身仔冇戴套晚晚x....

日本果d話唔做就唔做 香港果堆咁有錢都奶袋底

唔好再9up

唔好唔開心...

玩晒咁多種花式

唔好再講

唔需要理會

小妹會一直係你身邊...

Comeback嗰陣可以表演返出黎

心領了

唔使客氣

日本想奶都奶唔到支那袋底啦 成日都反日

你估有得奶佢地唔會奶？ 講最無骨氣除左商人政客就係明星

佢算我數一數二鍾意既日本女星

女神幸福便好了

花樣少男少女

有d去外國發展都可能仲好山下 小栗旬

山下玩完了

我的童年

難講喎 人哋話唔做就唔做 寧願係屋企做師奶都唔去搵錢
我諗同文化有關
奶共要去扮小醜 我諗佢哋未必肯

野豬大改造

後藤真希呢

你玩完佢都未完..

我都未玩完

同期出道比較，佢算係對藝能界冇乜野心
雖然彈起時間較快，但係接拍嘅劇集都係偶像劇
感覺上未做得好放好自然

山下想單飛都唔得啦

偷食粒子阿衣

山口百惠20歲就退休等老公養

蘆屋同學

好快離婚復出

佢連果d fans club 好似都唔搞 對社交媒體 甚至對電影電視娛樂都話無乜睇（宜家全職老母唔知有無變呢）極度無野心

佢結婚之後，fanclub都解散埋
一向對演藝界都唔太留戀
可見佢其實唔係太想做

野豬本身都唔鐘意呢個圈，其實都睇得出佢無好積極上位，hea住做等退出

到時離左婚要搵錢就唔同 唔到佢想唔想做

至少以而家睇佢會返嚟做嘅機會係零
平時做藝人點都有社交帳戶來同人溝通，佢就係冇（反而佢個妹有開youtube做kol）
就算結婚相夫教子，拍唔到劇都可以做拍廣告、做綜藝或者做KOL或者同老公出席公開場露面，佢通通都冇。
以咁嘅情況，即使真係離婚都只會隱姓埋名做返普通人，反正堀北都只係藝名。

日本人夫偷食率世界第一

山下去過支那搵食啦

但佢個妹好想紅

大把人奶緊啦屌
你去wiki睇下嗰套垃圾唐人街探案3，有幾多日本明星係度

始終家人有做演藝圈嘅都想靠佢名聲上位
但係佢條路同佢家姐係完全不同
一個做戲一個做model兼化妝

佢地真係話退就退 唔再出黎
安室都係 一退就好徹底唔留後路

投唔投共睇人
可惜日本冇乜幾個真係咁有骨氣

赤西仁拍左套西遊記定乜鳩

日本生活多元化好多
賺少d 完全都可以
香港一上左去上流, 都幾難話唔撈搵少d, 樣樣野都好重開支

安室退時都已經四張
四張對歌手來講已經好大年紀
唔係個個都好似麥當娜咁有精力

呢個就真係唔投共都唔得
個朶臭晒，重有老婆仔女養

我知 但我指佢地一退真係退
唔似香港嗰啲
退出後一個月啲offical 既野同碟都下架
唔比人入坑/追返 (雖然網絡世界 冇呢回事)
睇得出佢係決心好大
係連間中出黎唱首歌都冇打算

都開到演唱會既
但係j家咁出黎 要拍返日本戲同電視 廣告都難
變相好難有多啲fans
要奶都冇法 但呢套野真係佢人生污點

出道十幾年，乜都睇化哂
自己冇野心又唔係想個老細
又唔係冇錢
更重要唔想畀人感覺食老本

唔少過氣歌手好多時都係咁，淨係識得唱舊歌，新歌又冇，又唔諗住向其他方向發展，成個廢人咁。

難聽講句 ：冇內涵
演戲＝condom＝名／＄／男人
完全冇佢日本同胞既匠人精神
早行唔送

日本多藝術電影
避開閃光燈仍可做大事
對戲劇有追求點會而家咁

利申：野豬時期迷過

結左婚要湊仔啫
你試下離婚咪又出黎復出藝能界

香港個啲死埋都有大把product出
不過唔同既 香港個啲時不時出黎撈下油水不知幾過癮（譚伯）
急流勇退淨係諗到彭羚

安室啲歌都hit架
但做左廿幾年 咩都睇化晒
覺得佢地幾好 退得就真係退
唔會好肉酸 老左見有錢搵又出返黎/想見下報

大奧
仙女咁樣

合理解釋係其實佢一直都對演藝冇興趣
出道都只係偶然(星探發現)
唯一優點就係出道期間一直都冇負面新聞

好直接

佢好有決心就真

之前日本娛樂圈推佢個妹上位

有人問佢個妹 家姐會唔會復出

佢個妹斬釘截鐵咁答 唔會

其實人妻都係

義父....

講笑搵第二樣
Misia 未一樣咁奶

佢阿妹面型好唔掂 完全冇家姐風采

胡冏冏大住個肚都要去支那搵人仔

女人真係唔介意同大10年既男人結婚咩
老左唔係好慘咩

佢老公好撚樣衰

。。。團地妻

日本：NHK TBS NTV Fuji Tokyo Asahi
香港：TVB TVB TVB TVB TVB TVB

等睇山本係東京無王管玩女搞婚外情，然後堀北要搭番車出嚟東京開記招仲要道歉

我認我黑心